今日反思點樣改進，明天繼續上路

今日比人入埋，跟哂對家個故仔，收埋花，攞哂彩。但係唔緊要，大家目標仲係五大訴求，一日未死，一日運動都繼續。

好多人怕民意逆轉，係嫁，係會有嫁。所以快d同身邊既人講翻，用盡諗到既方法去做。錯係錯左，我地唔同政府，我地肯認錯，肯改善。我地做既行為唔係為左係鏡頭講句野去收割道德高地，只要香港可以係去翻一個公平，公正既社會，我地願意走上街頭，係我地褲袋攞出僅有既錢去支援運動，甚至犧牲自己前途，承擔法律責任。

因為我地係香港人，係愛呢個地方既香港人。

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

有好提議

818 上街

文宣諗下點將對面拉幫拉派，呢個就係敵人最叻，我地做得最少！

例如張建宗講過警察唔好既，煲大講！
警察內部四分五裂既，煲大講！
警察前線同上頭不滿既，煲大講！
民建聯同何生唔岩傾，煲大講！
民建聯同梁芬元秋唔岩傾，煲大講！

煲畀對面啲人聽，記住宣傳唔係對內，係對外！

其實今日仲有深水埗燒衣
唔只要討論，仲要加強文宣

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你